結婚，新郎永遠都係配角

無左半個頭

out focus

新郎影成點，根本就無人care

新娘都無眼睇啦

有佢做新娘
無所謂啦

擺明係個影相佬影得差啦
Cut咁撚多jm9

根本除左簽婚書其他都係為滿足女人既on9幻想

邊個黎?

影相果個一定係男人